行人天橋點分行左定行右？

由第一個行既人決定？
每次行會展條橋， 啲人已經分左左右行，

冇人知？

4

5

6

7

8

9

10

當然系靠左行la😤